[抵制軍政府］大家諗下有咩方法制裁個垃圾政府

小弟最近睇緊Henry David既《公民不服從》
講到由於佢唔支持政府推行奴隸制度
佢認為俾稅政府=支持奴隸制
所以佢決定唔交稅

各位手足
我地點解要交稅去俾政府養晒班黑警？
課金俾佢地買武器打返我地？

全民唔交稅點睇

大家集思廣益諗下仲有冇實制制裁方法

推一推

全民唔交稅呢個不合作運動有冇得諗啊

講左好耐，真係會有人做咩??
冇人知...得果個人先會知有冇交

有無辦法可以從法律果邊入手？
例如司法覆核

海富伯伯嗰陣咪話告班黑警冇號碼同委任證
有冇下文成唔成功

發夢果陣拎英文版 查字典查成個月都睇唔明又要番中文版
咁岩搬屋又會改地址, 又未必收到信 得閒月尾打過去話收唔到 等佢寄過黎又要時間

大家諗諗啊
遊行係要行
但都要有實際既行動去抵抗政府先得

可以答你如果就咁唔交已經已經衰過n次 唔使諗

一般市民交稅數額佔整體好似幾低，唔買樓好似條數大d

幾個唔交=佢哋GG
全部人唔交=政府GG
一係唔做，一做就冚世界使先有用

其實只要不斷發起示威就夠
因為每次發起示威 記者們都要做野
記者做野 外國記者就有野寫 外國記者有野寫
其他國家領袖 就會不斷向中國施壓 提出一樣既問題
你問一次佢唔應 你問多十次佢又唔應
咁就問夠一百次 一千次 一萬次
睇下佢中國無民主 食言一國兩制 傀儡政權
可以比全世界人笑到幾時

其實今次反送中已經係助攻左台灣蔡英文
2020大選 狗共班垃圾 肯定黑撚哂面